{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6944810'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "사랑파워 블로그집밥백선생 백종원 국물떡볶이 만들기"
    },
    "text": "一言で、代表的な粉飾料理のトッポッキは老若男女誰でも簡単に楽しむことができ、準備過程も簡単です。もし初めて挑戦する方たちはレシピに明示されたとおり、材料と様式に従って作って見るのがいいです。以降は個人の好みに合わせて、材料の量を調整すればいいです。調理時間は15分以内に早く完成することができます。トッポッキを作るためにはミルトク35個とかまぼこ2枚、水3コップが必要です。おでんは汁トッポッキに揚げかまぼこを決めなければ、汁に、香ばしい味を加えることができます。穴があいているという焼いたおでんや花形おでんは汁に味が湧き出てこないです。鍋に水を入れて火をつけてくれた後にいわし粉2さじ、昆布3個、砂糖1さじ、太いた唐辛子の粉2さじ、コチュジャン1さじ、秦醤油1さじ、エクジョッ1さじを入れてくれます。ミルトクと大破も入れてくれておでんも最初から入れて沸かします。材料と味付けを一度に入れてぐらぐらわきば、熟したミルトクがスープの上にぷかぷかと浮かんできます。抑えでざくざく切った大破でのデコレーションしてくれば、汁トッポッキ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トッポッキの代表的な粉飾料理とは？",
            "answer": "トッポッキは、老若男女誰でも簡単に楽しむことができる韓国料理です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの準備過程は簡単ですか？",
            "answer": "はい、トッポッキの準備過程は簡単です。レシピに明示されたとおり、材料と様式に従って作ることができます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "トッポッキを作るためにはミルトク35個、かまぼこ2枚、水3コップが必要です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "トッポッキの調理時間は15分以内で早く完成することができます。"
        },
        {
            "question": "おでんをトッポッキに加えるとどんな効果がありますか？",
            "answer": "おでんをトッポッキに加えると、汁に香ばしい味を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "焼いたおでんや花形おでんを使用するとどうなりますか？",
            "answer": "焼いたおでんや花形おでんは穴があいているため、汁に味が湧き出てこないです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの汁にはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "トッポッキの汁には水、いわし粉、昆布、砂糖、唐辛子の粉、コチュジャン、秦醤油、エクジョッが必要です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの汁を沸かす際に何を加えればいいですか？",
            "answer": "トッポッキの汁を沸かす際には、鍋に水を入れて火をつけ、いわし粉、昆布、砂糖、唐辛子の粉、コチュジャン、秦醤油、エクジョッを加えてください。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの汁に入れる具材は何ですか？",
            "answer": "トッポッキの汁にはミルトクとかまぼこを入れて沸かします。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの完成方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "材料と味付けを一度に入れて沸かし、熟したミルトクがスープの上に浮かんできたら、抑えでざくざく切ったかまぼこでデコレーションして完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 481
    }
}